平放my card 10000點

平放my card 10000點 （有3張）
有效期至05/12/2018

剛剛買完，冇用到，即刻擺上黎放售

原因很簡單，懷疑自己落入點數卡騙案，但到最後關頭懸崖勒馬避過被騙

價錢合理便可原價：HKD 2560

咸濕仔

蟹貨邊個同你接?

原價我自己落街買唔好

價錢合理便可原價：HKD 2560

你up乜鳩

佢應該係想平過原價賣既 叫我地開價
再提下我地原價幾錢啫
不過啲字冇隔開

有興趣 最想幫到人
TG:

你咪就係個騙徒囉

騙徒套現

200同你收啦

3000收

價錢合理便可原價：HKD 2560

價錢合理便可
原價：HKD 2560

3650收

跑online啱用?
啱就2000收

呢張點數卡紀錄左一段故事
唔好同我搶 5600收

玩石器時代用唔用到？得既全部原價收thx 有無方法聯絡你🙏🏼

認真答你1500, 街買都係2100左右
SOURCE:
有興趣留TG THANKS!

廿蚊，俾你可以去唱k

4000蚊3張

恆信21XX
敢用淘寶20XX
識買快閃19XX
你賣到2099年把啦

可以，比你tg我

按賊贓都係刑事，罰得仲勁過偷點數果個，想買的自己諗清楚